0.415 入左8448 應如何部署

我唔想做人啦

仆街一入佢跌返落0.31 嚇到走左
之前升返上0.38

點解咁黑仔

幾手呀

都唔知雲巴係真煙定假燈
永遠咁撚準

你都走左囉 仲可以點部署

鳩up無成本
貼倉啦

9 up

咁準?下下都有你份?

比你燈到冇得升

你班大帝真係麻煩，貼又屌唔貼又屌

師父好撚痛啊

點解賣出都唔升？

黑氣未散

下次入市前單聲 巴打們執完錢補貼你

以為你尻噏

雲兄 有無趣去叫雞 行返個靚運

我買左就買左，唔會鳩噏
之前貼倉俾班仆街屌先唔貼

好在冇玩

乜黎

幾手
好痛

雲哥真係落場買黎燈 真係敬佩